[回帶] 兩警車藏冰毒 女警司被問話 數十差人、疑犯助查

【本報訊】長沙灣警署爆出警車藏毒案！兩輛分別屬於深水埗警區高層專用的七人車及警用客貨車，前晚被發現藏有近萬元冰毒，警方高層高度重視，交由西九龍總區重案組探員跟進，徹夜會晤數十名與車輛有關的警員及疑犯，初步調查後不排除有警員辦案時疏忽未有妥善保管證物，或有疑犯被帶署時暗中將毒品藏在車內。
記者：徐雲庭

前日晚上7時許，有深水埗警區特別職務隊警員奉命出外執勤，獲安排借用停泊在長沙灣警署停車場、原屬高層專用的七人車。警員取車時發現後座乘客位有一包白色物品，細看下懷疑是冰毒，於是立即通知上級，高層獲悉後大為緊張，馬上封鎖停車場調查。未幾，警員又在停車場內一輛警用客貨車的前座飾物箱內搜出一包懷疑冰毒。事件中，警方共撿獲約15克冰毒，價值近萬元。
警方高層得悉事件後感事態嚴重，將案件交由西九龍總區署理高級警司（刑事）文達成負責，並由他率領重案組探員到場調查，翻看借用該兩車輛的紀綠及車場閉路電視片段，同時緊急會晤有關警員調查，又往警員的儲物櫃搜證。

廣告

疑有人疏忽遺留證物

據悉，該兩車前日曾被使用往調查一宗泰國酒吧涉無牌賣酒案，有關辦案警員及疑犯均需助查；由於該七人車主要由深水埗警區副指揮官、女警司吳可真使用，她亦須接受問話。警方初步調查後，不排除有探員出錯，誤將懷疑毒品等證物留在車上，或有疑犯被帶署時暗中將毒品留在車內。
本報昨致電吳可真查詢，其私人秘書表示「Madam Ng keep住講緊電話」未能回應。警方發言人昨稱十分重視事件，正循多方面調查，以確定是否涉及刑事成份或人員疏忽。
去年10月，一輛隸屬新界北總區的衝鋒車被送往維修時，被技工發現在車廂座椅藏有15克毒品，事後亦不排除是疑犯被捕後暗中將毒品留下企圖瞞天過海。

香港最大犯罪集團威水史

休班狗又加一分

犯罪集團

好黑暗

有深水埗警區特別職務隊警員奉命出外執勤，獲安排借用停泊在長沙灣警署停車場、原屬高層專用的七人車。警員取車時發現後座乘客位有一包白色物品

大sir做拆家就講到係有犯收埋
咩犯可以坐高層專用車？

係當值警

嘩

留嚟自己嘆呀 ？
成班吸毒犬

應該無幾多人記得呢獲嘢

你話黑警冇屈人藏毒我就唔撚信啦，連佢哋自己都藏毒

push

發夢見到有朋友識個tb差婆，收咗工去玩乜類型都掂

高層專用的七人車及警用客貨車

推

出黎打人原來take左野，唔怪得咁癲

最大黑幫

打人 藏毒樣樣合法

同中共一樣, 根本就係內部權鬥先會浮到面

推
cls啲狗用咁多納稅人嘅錢買咁撚多狗車都唔用
要用到高層專用車黎運犯都講得出口
面皮真係厚過萬里長城

用架1號車牌 咪唔會比狗查囉

阿sir送外賣唔洗你教

改善警民關係

實係狗咬狗 想做鳩對面高層自己上位

又幾撚順口喎吸毒犬

就算咁樣 見到一樣高興

唔藏毒點屈人藏毒啊

呀Sir藏毒唔洗你教！

懷疑速蟲 吸左毒上陣

當值警加1分

香港警察 知法犯法

成班吸毒犬
唔怪得知咁蠢啦

開party用?

擺撚明搜身時準備屈鳩人

係咪用黎屈人嫁，唔一定自己食既

震怒去左邊？

定你14年嘅新聞

大Sir做拆家有咩問題？

方便砌生豬肉啫

G持成立獨立調查委員會調查

14年頭未識震

Pish

係咪俾人玩㗎

上完電再打示威者

Chill 爆

大sir 買野食駛唔駛whatsapp 你

2014唔好推上嚟啦

警黑合作 齊齊搵大錢 得閒就小小貨比公眾知有做野 其他貨比黑警直接送去交易 實冇人知

諗住屈示威者

溝通唔好pc仔怕上身去篤

合法黑社會

所以話
黑警係垃圾人渣

搞大佢 推

最危險既地方就係最安全

自用姐

講真呢個世界有邊到
唔係黑警同毒販互相合作
互相比著數

比你拉500萬. 我另一邊走2億

極醜惡

Madam伏冰唔洗你教

根本就係落咗格想攞去賣.

仆街，居然係個七人車開飯！

阿sir藏毒唔使你教

狗務處長：因返送中暴動導致前線警務人員壓力增加而需要集體吸毒減壓

藍屍快啲出嚟話唔使查啦

呢啲情況有冇得擺上立法會度講？

VIP
very important prisoner

實係拎去賣啦

警方高層震怒 好冇事啦大家繼續做野

咪話回帶囉

[回帶]無褲袋遭警誣褲袋有冰 拘468日 被屈藏毒 男子控一哥索400萬

呢單嘢一哥係咪用納稅人啲錢埋單
同埋最後有冇拉到人老妨

見到你俾我block咗，但我多數淨係block 五毛躝啦屌你老母，見到出面有人開post話差佬屈人藏毒，我咪話撚咗回帶又開一個post囉冚家產五毛死全家啊你

或有疑犯被帶署時暗中將毒品藏在車內

嘩佢地唔做電影編劇走去當差，
唔怪得香港電影業越來越唔掂啦

又想砌生豬肉， 有朋友試過比差佬拎包毒品想放落佢手

詳情

Tvb都唔撚屌佢地啊劇本咁差

警用車都拎埋黎做快餐車
全港九沙河粉生意比你攬晒啦

我老豆成日同我講後生個陣班狗點砌人生豬肉
親眼見住塞包野去佢工友身再打一獲

香港狗舍 +10分

唔好再休班狗，係香港警察

係香港警察藏毒，警車被成為運毒工具

原來黑警唔只係政治condom 仲係販毒工具

又震

話左班狗所謂輯毒
就係同拆家傾好搵定傻仔帶貨
定時定候係公園埋伏拉人交數
唔通真係有真·警犬聞到有貨係身咩

好大粒花生

夠sir買冰唔洗你教～

判成點？

毒都撈埋，出色。

先生呢包野係你個袋到跌出嚟跟我番差館先講

Detail

我知事實真係有呢啲嘢發生，後續係點都好，但我想知個過程

呢單嘢最後處理成點先？有無交代

留名等睇黑警老屈邊個

係咪行規嚟㗎

好正常，唔合作既犯就比少少佢又破一單藏毒

最後無事

或有疑犯被帶署時暗中將毒品留在車內

屌佢啦 咁樣推返落去疑犯到？

同埋會拎呢架高層專用車黎車疑犯？

你d犬車廢嫁？

警車一早要裝CCTV啦！

你係咪有特權你係咪大撚晒？

大蛇拆唔切貨?
定係大家傾唔掂數

香港警察質素係咁上下

球員又係佢，球證又係佢，玩撚哂啦
拎住免死金牌去販毒

警賊 最大既犯罪集團

留翻俾d狗公同狗乸一路take一路扑野

嘩，又係死無對証既時候

香港最大黑社會組織 - 香港警察

高層個架點有犯坐過呀
休班警

唔準備定啲毒品係到又點可以隨時隨地屈人藏毒呀

警方發言人表示